9,940億元儲備夠派每人10萬蚊喎

都係7100億姐
你收支唔平衡唔該你cut 一半公務員人工

你條乞衣好等錢使？

10皮你無能力自己去賺？

弱智

你無睇今日跨工會記招？
井底之蛙

無能力搵錢既廢人先會咁care要政苦派錢

垃圾

希望你出街周圍同失業撚講垃圾

ps 我無失業唔係垃圾

派完10萬
政府無哂錢

但你好撚care十皮

廢

擺係庫房有咩用？

你好撚care 我care
你都係廢

我就讚成絕對唔好派錢

基層拎10皮

有錢人都係得10皮

好撚唔fair

咁點解唔派一百萬呢？

Cut首長級以上一半
全香港人支持

唔夠錢

支持每人派一千萬

公務員最應該減薪啦

基層同有錢人，本身就唔fair，講經咩

你想派哂俾黨衛軍？

想唔派

一齊無

吹咩？

派一兩萬比個正常人

對佢有乜幫助？

比你件乞衣你梗係多撚謝啦

分化post?